ONEPIECE 海賊王 ワンピース 963 漫畫 中文情報+圖

河松係魚人

963
數百年前mink族和和之國的光月家就約好瞭如果哪一方出事了就要盡全力去幫忙
犬嵐和貓蝮蛇對這個古老的約定感興趣所以就出海了，然後迷路了漂到了這個九里的海灘上
他們兩個在這里和河鬆一起被當做妖怪，被人欺負，最後被禦田發現然後受到了他的幫助
河松以前因為船沉了所以和母親兩個人一起來到了這個國家，在這裡作為魚人被歧視，也回不去故鄉，然後母親也去世了，在死之前母親說魚人會被歧視的，所以就自稱河童過著吃剩飯的日子
眾人現在找不到什麼目標，禦田也因為大蛇所以欠著錢，後來家臣們就商量著一起去康家那裡偷錢結果失敗了
康家對這幫家臣們很感興趣，所以給了他們錢，讓他們去學習禮儀和學問，不要成為御田的恥辱，在那之後又過了三年，禦田和他的家臣們在朝著立派的武士成長中
聽聞父親生病了，禦田去看望，壽喜燒看到自己孩子的成長覺得很震驚，禦田看到父親還挺有精神的也安心了，然後這也是二人最後的對話
在那之後白鬍子海賊團也到了九里，船受到了損傷所以要在這裡修理一周
白鬍子和禦田交手，察覺到了這個男人的實力和危險性，不過禦田的目的是上白鬍子的船
第963話當武士

數百年前，水貂族和凡諾國的光月家的武士們，是交換了堅固的契約的兄弟，無論發生什麼事情，都約定好趕緊戰鬥。
對那個故事感興趣的貓蝮蛇和狗阿拉西即使前往鱷魚國也會迷惑不解
和發現的河鬆一起被當作怪物，差點被壞蛋們玩到一半就被燒死了。
河鬆的船沉了，母親和2個人流落到這個國家，但是因為被歧視為魚人而無法回到故鄉，母親死了。
然後在臨死之際，母親堅持說魚人是被歧視的，所以一直過著只吃剩飯的生活。
然後因為大家都沒有目的地去關東煮，關東煮又把錢花在大蛇身上，所以處於缺錢狀態
第963話 侍になる

数百年前、ミンク族とワノ国の光月家の侍達は固い契りを交わした兄弟でどちらかに何かが起こればかけつけて戦う約束を果たしていた

その話に興味を持ったネコマムシとイヌアラシはワノ国へと向かうも迷ってしまい浜に流れつく形でなんとか辿り着くも
発見した河松と共に化け物扱いされタチの悪い奴らに遊び半分で焼き殺されそうになるが浜で食材を探してたおでんに発見され助けられる

河松は船が沈み母と2人この国に流される形でやってきたが魚人だと差別され故郷に帰ることもできず母は死んでしまう
そして死に際の母から魚人は差別されるから河童だと言い張って生きるように言われ残飯ばかり食べる生活をしていた

そして全員行く当てなどなかったためおでんは世話をしてやることになるがおでんがまたオロチに金をかしてしまったために金欠状態

そして家臣達揃って康イエの元から金を盗みに行き失敗するも
家臣らに興味を持った康イエは金を与え身なり、礼儀、学問などを身に着けさせ
おでんの恥にならない家臣になるように育てることにし
それから3年が達おでんとその家臣らは侍として成長

父が病と聞きかけつけたおでんの成長にスキヤキも驚きおでんも父の元気な姿に安心するが
これが2人が言葉を交わす最後の日となってしまった

それからすぐに久里に久里に流れつき船も修理に一週間はかかるほど損傷を負った白ひげ海賊団に興味を持ったおでんは
白ひげと交え白ひげもその強さに危険を感じるもおでんの目的は白ひげの船に乗せてもらうことだった

犬嵐&貓蝮蛇：和之國啊……！ ！好想去海外看看啊！ ！
右左邊
犬嵐&貓蝮蛇：哇啊啊啊啊啊
貓蝮蛇：可惡——！ ！和之國什麼的最糟糕了！
旁人：不是妖怪嗎？
貓妖、狗妖還有河童……！ ！
這片海灘是被詛咒了嗎！ ？燒死他們吧！ ！
河松：呀——！ ！我和他們不一樣，我是河童！
犬嵐：可惡！就不應該出海！
貓蝮蛇：就不應該來！拜什麼把兄弟啊！

貓狗好cute cute

5毛 遠阪凜#3020 手持至少6個連登帳號,請admin跟進

5毛 遠阪凜#3020 手持至少6個連登帳號,請admin跟進

牙井區議會入閘未？